有無人用bilstein b8?

咩感覺
會唔會好硬
求分享用後感

算係比一般避震硬少少
但唔係唔舒服個隻硬
如果要好明顯個啲硬我諗要上到b12先有feel
不過仲要睇下你用邊隻彈弓
我依家b8 + h&r短彈弓平時載人都ok

上bc racing絞牙啦(軟硬隨意價錢一樣), 仲b8, 時代唔同啦

就係想攞隻中間位 唔要絞牙 諗緊b8係咪好選擇

B10

連登指定動作
加多少少pss10啦

咩車？